性格不合 無力改變 結束關係

光復香港 時代革命

未改變就分開？點解唔改完再試下

藉口! 根本唔夠愛!

扮咩啊

真正鐘意一個人，
一定會諗盡所有方法去改變自己
你根本就唔夠愛佢
只係熱戀期過左，挽厭...

我同你諗法一樣

一定係咁

兩個人真正的夾，一定係唔駛點改變自己而都夾。

咪就係講緊，唔夾埋去改變囉! 唔肯改變即係唔夠愛!

同意無「天生一對」，所謂夾好多時候都係互相認識互相包容遷就

不過互相改變既程度應該有上限？價值觀差太遠可能真係勉強唔到，
大家都無辨法開心

政見不合 就分得啦
揾個勇武仔仔好過

性格可能試下改就改到，但有時係價值觀問題，呢樣唔係話改就改到，試過未？

又想問下你哋，你哋會點分一個人到底係唔夠愛你? 定還是真係性格問題?